講左廿幾年「泛民守住議會」「泛民關鍵一席」

點解舊年 泛民 臨陣逃脫後

香港人仍然 馬照賭 工照返

最後由泰博守住了

乖 番去玩原神啦

你踢爆個戲棚都冇用